推俾民記見到 抗爭紀律條款

如題
無論裝修 神獸
大家傾傾有咩紀律條款
好重要
例如
1. 黑先裝修
2. 遇藍可勸可忽視 郁手先神獸
3. 冇popo時不可隨意火魔
4. 不可使用危險性物品 例如gas 氧氣鑵 防止team kill自己人
5. 裝飾不用火
6. 絕不影響民居
7. 絕不獅鳥記者FA 除非佢做衰嘢 即使係紅媒

大家諗諗仲有咩

紀律條款？ 咁如果有手足犯規咁點
搵糾察捉佢哋？定係叫警甴拉人？

自我約束
要發洩嘅就搵班狗嚟發洩

拉

咪on9
想做大台

根本冇用 之前顔色都冇跟

唔好企圖用規則將示威定型
一定型就好易俾對家捉到路利用，呢個禮拜大家有眼睇
一切靠大家嘅良知紀律自規就算

唔係大台
全民都係執行人
淨係某啲嘢唔應該做
需要有共識

係行動規則 唔係行動定型
sor 我唔識表達
但係唔係個個都自律到
好多前線都覺得應該有個底線
反而唔係真前線嘅反而犯錯多

有個共識俾大家知邊啲應該做唔應該做
唔係硬性守則 幫大家自我約束
就好似之前裝修隊都有守則啦
呢樣嘢拎黎文宣都好

唔好set大台
一set大台就會畀三毛做切入點分化

推